點解鄭俊弘牙FAT咁柒？

硬係有種柒味